日本手信個隻蝦餅

紅色包裝，蝦餅好細塊圓形的。

最平幾錢買到

你係邊撚度呀屌你
非洲買好貴喎

日本咁多蝦餅
你睇下係唔係依間，我個人最愛 “坂角総本舖”

四海蝦餅

呢隻？

呢隻好撚好食

我次次都買4，5盒翻香港， 黃色包裝嗰隻帆立貝餅最好食

kyoto veneto 個matcha roll cake 都好撚正

呢隻香港買最平幾錢呀？

我食過都好正

我hktv 買呢隻ja
7x 蚊

想試下

香港點買最平，網購？

push

我覺得名古屋果隻最正
不過又唔送集運倉